各位ching唔該打啱地址先嗌 Foodpanda

如題

唔好喺 Building 打街號啦唔該，打啱地址先嗌plz
之前有一單又係冇大廈名，咁我照跟Google map 行，帶撚咗我去一條後巷，屌你係咪想我攞個外賣去餵老鼠？

你以為香港真係咁多人都知點打地址咩